有冇人知點解鰂魚涌西灣河嗰頭先有廿幾層樓高嘅唐樓

鰂魚涌惠利大廈

惠利大廈對面嘅益昌大廈

西灣河太安樓

印象中得西灣河鰂魚涌先見到咁高嘅唐樓 其他地方唔覺有

我知！因為

唐咩樓, 有升降機咖

呢d叫洋樓

唐樓冇lift架

唐樓講緊無𨋢果啲啊
多數係七層以下先會無𨋢
無𨋢既唐樓超過8層都買少見少

廿層高唐樓，真係消房員先有資格住

樓主住青衣 唔識分好正常

有𨋢架

唐你老母樓